中國女子邁阿密海灘腳踩海龜巢 被警方拘捕

中國女子邁阿密海灘腳踩海龜巢 被警方拘捕

【動物專訊】每一千隻小海龜，估計只得一隻可以生存到成年，所以很多國家都有法例保護海龜在海灘生蛋，但一名中國女子於邁阿密海灘被人發現以木棍桶海龜巢，又赤腳四處用力踩，6月15日被美國警方以侵害海龜的罪名拘捕。

全文見：

應該懲罰佢踩返爆佢個卵巢 sor係有d噁心

閹撚咗隻狗乸啦

d大陸哩真係十個十個都仆街
唔係偷野搶野抄野假野
就柯屎柯尿搞破壞
正一垃圾人種

塞返2-30個龜蛋入佢個閪度

放入佢子宮

喪心病狂

我驚個臭閪污染咗啲海龜

屌咪撚玩啲海龜bb啦
佢哋一出世又以為自己係支那龜架啦